# Geel Server

### Структура решения  
- ***Geel.Position.App*** - Для передачи координат игроков
- ***Geel.Shop.Web.Server*** - Для бекенд части магазина скинов
- ***Geel.Shop.Web.Client*** - Для фронтенд части магазина скинов
- ***Geel.Shop.Domain*** - Общая библиотека классов решения
